點解依家聽張國榮會係文青？

R撚哂頭

邊個up

張國榮講明自己唔想理政治，憎政治，大家覺得佢型同real掛